有無物業管理既手足已經開始同客人講早晨？🙄

希望佢地比多d紅包錢啦

有 仲笑到烚熟狗頭咁

看更就看更啦

已經主動幫手開門

咪on9

我叫高級保安

物業管理咪即係看更

紅你老母包

負皮俾"紅包"

agger

搵多啲師兄

笑撚到我塊面都硬哂

我已個對啲靚太九十度躹躬跪地都係得10蚊

近排幫埋洗衫煮飯 希望封大封啲

啱啱封左1k俾樓下個物管手足

整咗個Qr code係檯頭叫人比wechat紅包

養兵千日，用在一時
我全年都保持笑容就係為一封利是

sorry ho唔比收利是wo

我地保安過年最少收一百萬利是

咁少好意思講出口 我收一張過千萬架

你收冥通

識唔識都叫聲陳生先
呢個新年肥肥了

梳 只收天地